外界批評口罩太貴 台灣宣布降價！ 二月起降至6元

經濟部、衛福部近日透過超商釋出戰備口罩，但外界有聲音批評每副8元價格太貴，經濟部今也宣布下修，至2月1日起將降為每副6元、3副18元。而府院今也宣布徵用口罩統一調度，經濟部表示徵用口罩將先分配醫療、公務使用、每日140萬副，接著向超商或醫療院所附近藥局、藥妝釋出260萬片，每人仍限購3片、實施到2月15日。

六蚊＝HKD1.5，差唔多

經濟部表示，8元售價是在春節期間與廠商、通路業者協調而來，通路反映年節期間人力成本提高，且物流、分裝等都需增人力。而因目前製造商增到10家左右，今在與廠商及通路協調後，拍板下修至6元。

民選政府嘅重要

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底